其實做人可以癲啲

我所指嘅「癲」唔係癲癲喪喪，而係指做人可以大膽啲、試多啲唔同嘅嘢、唔使太理其他人嘅睇法。

做人下下循規蹈矩唔係話唔得，不過你嘅人生會少咗好多樂趣。

攞我自己為例，我成日去旅行;亦都成日畀人話我嘥錢，但我唔理;我覺得人生係要見識多啲嘢。反正我錢夠洗你理得我

做過雞未

咁你見識到啲咩？
可唔可以分享下

成日去旅行

了解當地文化、知道佢哋一部份人鍾意啲咩同唔鍾意啲咩、嗰個國家嘅語言亦都有進步。

Btw,呢個唔係重點。

你既人生係你既，你鐘意點就點啦，無話應該唔應該

最得人驚人就唔理人地睇法自以為是嘅人
岩 當然冇問題
但好多時呢啲人做錯野麻煩到人
自己都唔覺有問題

如果會影響到其他人嘅事當然要聽下人意見啦。但如果純粹係自己嘅事情，我覺得只需堅持己見。

問題係好難話唔影響人冇負面影響果時就唔諗人地感受
但影響到人會撞板嘅就聽人講
講就易 但事實上如果心入面已經有"做自己 唔洗理人諗咩"呢種心態嘅人 真係可以收放自如咩
針冇兩頭利

學術台係講學術嘅, 冇人想知你點做人

咁呢樣嘢要睇個人，不過呢個世界上好多嘢都係針冇兩頭利。

有錢你點癲都得啦

都唔一定嘅，例如唔可以犯法。

Ok

做人某程度上都係一種學術

岩呀
樓主 暫時去過邊個國家最深刻

暫時最深刻係去英國嘅奧脫福球場，六萬幾人 ;個場面好震撼我諗我呢一世都唔會忘記

正！我未去過英國
聽人講英國人講野聽落有喜感，有啲似drama
真？

講到咁獨特咁你了解左啲咩？
可唔可以分享下

有少部分人係，但唔算多。